今次疫情算唔算證實咗內地人民的素質比香港人高好多

內地人全部都好自律，所以疫情好快完
香港人就爆到成百單仲周圍玩，所以疫情没完沒了

點解會有疫情？

中國武漢肺炎

外國傳入嚟

係自律就唔駛搵公安周街打人，用鐵釘死門口啦

素你老母質

內你老母臭閪地咩

愈自由既地方爆得愈勁，完。

屌你都費事

已封鎖會員 不Gay的瘋

素你老母個質，內你老母個地，blocked

好有自律咁被公安拉去火神山醫院等死

由外國武漢爆發傳嚟香港

香港中武漢肺炎有$5000資助

又ｂｌｏｃｋ一件

On99

其實同動物真係無分別

香港人不願面對內地人素質自己高依個事實

死道友high完草出黎開post

責任全在上帝 個天好地地點解要比呢隻病毒存在？

武漢算外國？

分裂國家

is 一日都係太空隕石

素你老母

150精英

樓主俾人偷ac?

係

內你老母地
素你老味質

老舞手足幫手攬炒緊
靜d卜街

港獨份子

支那死唔計死人，死既都係支那狗
中左嗰班直接消滅，好易消零

內你老母地
素你老母質
單機啦垃圾死仆街狗

武漢叫外國

返大灣區啦
香港很危險

樓主呢個post 之後 可以上單機版連登了

素質你老母臭

中國人亂食野味

仲唔吊到你個港毒份子

Pull

又block一件

報國安先 教唆分裂國家

要先係門外封左自己屋企，再係外牆爬番上屋企窗口入屋 好勁

假膠嚟

想比人FULL BLOCK咪出聲

覺，所以鼓勵有中共國藉嘅快d離開香港呢個鬼地方

你會唔會都覺得農場啲豬質素好高

點睇支那人食野味搞到爆武肺？

素質 屌你都費事

咁支那人本身自律性 屌打9成香港人，呢方面香港人真係唔得

RIP樓主

似係on9仔玩膠

多謝你支持港獨

素你老母質
內你老母地

唔好幫弱智推po thx

岩
香港依個地方唔配大陸
理應割蓆

點解咁憎大陸
一睇連登就知咩係盲屌盲憎

係畜生

支門好似唔係向外推?

又blk 多個5毛 拉

只係證明咗香港嘅資訊比較流通

地獄鬼國

豬緊係乖過人

留言前請先起樓主底，請善用不推文回覆

港獨
武獨

拉

問野前用下個西腦

人地都無自由，一有事成個社區封鎖

最多都係話香港人唔自律姐

block得

起底 block 拉

香港人今次真係令人好失望

玩膠黎講樓主算低質

Are you on9?
佢哋爆一單就封區，根本唔關自唔自律事

睇下，咁就即刻引咗你依條白卡佬五毛入嚟

咁北韓人應該係世上最高級

點會係自律lol
樓豬訓醒未？

RIP樓豬分裂國家之罪

分裂國家

樓主腥港人？
大家都係中國大 你分裂國家呀屌你

香港人仲未認清楚自己同佢哋口中既支那人既分別只係在於佢哋曾經經歷一百五十年比較開明、和平既朝代

你信支那啲數字就真係可笑啦，喺美國讀書識有清醒人士係武漢人，佢地話當初實質數字一百倍都唔至

pr又浪費咗一個ac
show blocked user

大陸D人做狗既素質高香港人好多

證明咗樓主係件大陸仔
疫你老母情，武漢肺炎就武漢肺炎
內你老母地，支那就支那啦

BAM 9樓主啦

我以為第二個回覆就已經有人屌

佢行撚錯路有冇巴打帶佢返去savehk

唔好意思 下次會快手D

唔係怪你，係冇諗過冇人spot到，直到你出現